{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157771?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이얼타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 訪問客や村民に迷惑をかけないよう、夜と朝は静かな雰囲気を保ってください。 私たちは静かな環境を目指しています。 騒音に敏感な方も利用する空間であることを念頭に置いて配慮をお願いします。 客室は2名様用で、最大4名様までご利用いただけます。 ペット連れは不可であり、朝食は提供しておりません。 客室内には、客室を汚染する可能性のある飲食物を持ち込むことはできません。 入室日にはミネラルウォーター、カップスープ、お茶が提供されますが、その後はご自身でご用意いただく必要があります。 客室および全区域は禁煙です。 火災予防のために提供された電子レンジや電気ケトル以外の炊事道具は使用できません。 また、ろうそくの使用も禁止されています。 客室内の施設や小物を損傷または汚染させた場合、実費の弁償が必要です。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンション内にはバーベキュー施設がなく、客室の他にもタオルの交換や掃除はいたしません。 外出やチェックアウトの際は窓やドアを閉め、貴重品は宿に保管してください。 宿泊施設の前には専用駐車場があり、お子様の安全のためご注意ください。 洗濯機や乾燥機はなく、近くのランドリールームをご利用いただけます。 追加人数金額の案内メッセージを予約の際に別にお送りし、追加人数金額を入金してから予約が完了します。 宿泊途中はIPTV及びWiFiをご利用いただけます。 すべての客室では海の眺めを楽しむことが。 近くにはコンビニが2ヶ所あり、ペンションから徒歩10分の距離で、周辺にはセファ海辺と海女博物館もあります。 他に行ってみる価値のある場所としては、ビザ林、城山日出峰、アクアプラネット、ソプジコジなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "訪問客や村民に迷惑をかけないよう、夜と朝は静かな雰囲気を保ってください。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2名様用で、最大4名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れは不可です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内に飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内には、客室を汚染する可能性のある飲食物を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室および全区域は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "火災予防のために提供された電子レンジや電気ケトル以外の炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ろうそくは使用できますか？",
            "answer": "ろうそくの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設や小物を損傷または汚染した場合の対応は？",
            "answer": "宿泊者が客室内の施設や小物を損傷または汚染させた場合、実費の弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊については？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃やタオルの交換はありますか？",
            "answer": "客室の他にもタオルの交換や掃除はいたしません。"
        },
        {
            "question": "宿を外出する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "外出やチェックアウトの際は窓やドアを閉め、貴重品は宿に保管してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の前には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機はありますか？",
            "answer": "洗濯機や乾燥機はなく、近くのランドリールームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数金額の案内メッセージを予約の際に別にお送りし、追加人数金額を入金してから予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "宿泊途中はIPTV及びWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "近くにはコンビニが2ヶ所あり、ペンションから徒歩10分の距離で、周辺にはセファ海辺と海女博物館もあります。他に行ってみる価値のある場所としては、ビザ林、城山日出峰、アクアプラネット、ソプジコジなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 636
    }
}